一人一信支持段校長，唔好將佢變condom

小弟先拋磚引玉
rt_vcoffice@cuhk.edu.hk

推

我要攬炒：112「求援國際，堅守自治」維園大集會

開始唱衰段校長啦

係八大校長裡面，段皇爺算係咁，大家真係一人一信支持，宜家佢孤軍作戰緊

講真，就算係佢責任應份要咁做，都唔係個個校長肯冒咁大風險出黎講。佢有咩做得唔岩都好，佢都算做左一年好事，大家唔好當左佢係condom。依加佢俾班毅進狗屌緊！真係井底之狗 人地都唔知讀多班狗幾多年書

Dear Professor Tuan,

I am writing to thank you from my deepest heart that you have issued an open letter and stated your willingness to condemn any proven case of police brutality. I am moved by your warm letter and proud of what you did for CUHK students. That’s what a university principal should be.

We understand you are now under strong pressure from HK Police Associations. It is completely pointless that they cannot withstand any criticism nor condemnation if cases of police brutality have already been PROVED. HKpolice’s letter is entirely groundless and politically driven. We hope you can stand tall and side with our students and Hong Kong.

Once again, thank you. We, students and alumni, will stand with you.

Best Regards,
A CUHK Alumni

Push

即寫 樓主可唔可以教我post圖
寫完貼上黎

是時候改變了--對外文宣

建議登報

push

copy and paste上黎啦